撞車claim保險一問

小弟尋日腳殘，前車突然急煞，收唔切撞左佢
都知自己衰
不過目測對方架車傷得唔嚴重，係佢尾bumper鬆左
報左警，同對方交換左contact
同對方傾和解，佢話等車房睇左先
咁今日報返黎話要整萬三蚊，話要訂新件
傾下收少啲佢都唔肯讓步，咁唯有報保險
想問下因爲撞正紅日，報唔到保險，星期一報會否太遲？
另外之後係咪要請一日假去交通部，同一日上court(假設我俾人告不小心駕駛) 因份工要預早攞假
感激不盡

Lm 學野

lm

一萬幾千比啦

萬三比人啦

13k比啦
自己錯晒冇得講
有限錢姐
又上庭又扣分又剩為咩

但計過條數，claim保險俾少一半喎
同對方既態度唔似想和解
所以了解下啲程序

claim左保險以後年年貴左
萬三蚊claim完冇晒ncb
唔洗問法官大人啦麻

13k claim咩保險

下年保險會大幅加返你價, 條數都係度la

又唔係整十萬八萬自己俾完當買個教訓

呢個真，13K 我就會比

紅日後報唔算遲

不過正如其他巴打講，13K報保險？日後扣你NCB，加你loading，有無著數呀？

你同對面傾多次囉，睇下仲有冇得減多兩千，你話萬一蚊即pay 就大家即時了結件事，萬三就報保險攪你攪我又要一年半年先有錢

條友話唔減，報保險

差佬而家告唔告你不小心？

同埋就算對家claim唔claim你保險都好
你都通知左你保險先
以防萬一

未知
未去差館，等電話通知

萬三蚊都唔比

對家話報保險，可能佢諗住返原廠搞大佢
主動權唔係我度，都唔到我話俾錢和解，咁唯有俾保險搞囉

咁萬三蚊咩黎

佢開左價，我話可否平啲
佢第二日話不了，已經報左保險了

一心返原廠駛又真係唔駛同你傾.

您同佢講我現在好生氣